🐻覺唔覺Seulgi嗰種傻下傻下幾吸引

Q到爆

唔錯

幾可愛

覺

今次簡圖幾扣題

I agree with you

咁LUN遲先開POST

#10完全封鎖咗

seed?

點解要咁做

Gay lan

傻下傻下真係好Q又呆又傻

你幾識野

貼錯==

發覺樓主改親果D TOPIC黎黎去去都差唔多....

今天的琪琪也可愛

靚唔靚女好主觀既，但我覺得佢幾型！
傻下傻下我都覺得幾得意☺️

雖然睇唔到上面寫乜 但我都感動到哭jor

試下CLICK入去張圖再放大==

點睇阿ching==

呢位清個腦真係得色情

佢係我第一個中意既單眼皮女明星
又可愛又型又有腳性格咁好

g錯

喪清個腦得色情

:是
:真

咁夜都咁多人都比正評喪巴

太低汁 block咗佢

牙琪

+21

我熊就生日，送咩俾佢好

佢話無所謂啦最緊要有心，我會幫你地拎俾佢

我琪我送得了

係幾cute

戀愛了

老婆！！！

今晚要陪瑟琪，預先係到祝大家新年快樂！心想事成！

但咪再FF同熊有咩關係啦！

好撚樣衰

你地幻想少陣係咪會死

松下瑟琪

吸下先知

慎瑟琪

Q喔

今天同熊仔去玩，很開心

咪FF啦 , 牙琪原文都唔係同你去玩

redvelvet.smtown
나는 파나소닉과 놀고있다.🐻
다른 멤버들은 뭐하고있나!! 👀

佢就係驚你呢啲瘋狂fan酸咪無講同我去玩囉

隻貓叫PANASONIC?????????????????

好正阿...好想即刻射精

躝啦傻鳩

喪清個腦得色情

喪去咗行年宵
佢叫我幫佢講G錯

正評咗了

多謝你

新年少啲色情OK?

好波

全隊最樣衰

同意

a09

seulgi>irene

全隊最令

侮辱緊Irene同牙災

wendy=joy>irene>yeri>seulgi

Rv無樣衰

Qq

cam man玩弄肥琪大臉

想玩下佢塊面

想舐下...

左qq 右QQ

Why Seulgi 細階

唔係話咩 但我本身鍾意細

我十二歲

唔知點reply 個心好複雜

我7cm

牙琪161cm

想問下負皮咗會有咩圖

點解負皮要笑喊

是

喂 屌你

我係嚟收圖 唔係睇你屌嚟屌去

喂 屌你.gif

有冇啲新意 成日都係依幅圖

頂你個肺.gif

有冇圖 唔記得咗

seulgi做愛高潮失神.jpg

躝啦

唔覺, 成個rv都樣衰

系

0分傻仔

好撚可愛下

想偷睇seulgi沖涼.....

咪撚痴線啦

Show Blocked User - 喪心病狂

我lopo

G錯

琪琪個樣好善良 完全唔覺佢有任何邪惡之心好想色情她.....

個雙下巴仔咁正
同佢頸交應該幾爽

癲架你

有冇巴打有琪琪眼鏡look相 要用嚟作研究用途

會梅太屈

會

有冇巴打有wendy眼鏡look相 要用嚟作研究用途

色情狗欄啦

有冇人想要？

我做專題研習==

幾靚 唔知點解諗起食神

可唔可以知點解

我好似講咗唔知點解

g持樓主

絲打想同你做個朋友

呢張幾時影?

181130

thx哦友友

當年今日QQ

史上最qq之一

很正...

咪撚色啦

會唔會harsh左d 佢都未伸條利出黎就話色

佢想色

賞識姐

MY WIFI

我有你wifi password

睇佢d fancam見到佢d腹肌好勁
女仔都好鍾意佢身材

Same!!!!
反而我男友話佢麻麻，係咪男女審美觀差咁遠

我幾時話佢麻麻 咪屈

邊個夠膽話牙琪唔正，我幫佢做忌

學友男友係素gay

張圖好似你兩個👍🤣

我講完之後嘔左出黎 以後唔扮gay了

睇左>十次都未厭

牙棋令到gay佬刀睇甘能勁

把聲又甜
唱歌又勁
跳舞又好睇
又有台風
身材又健美
性格又自然唔作狀
形像又正面
有齊idol元素～～
值得更紅

已經公認Top idol了

我=男衫光頭fuckboy

無白費我尋晚係房教左牙琪咁耐英文

阿琪創舉

即係醜樣？

初四都咁撚搶口？

問題黎

講英文好qq 講得好過我

下 勁𨶙靚

Ok la 又唔好吹到咁大

認真佢都算係靚到世界第一嗰種程度嘅

Shoot shoot

呢隻弱智舞好彩係Seulgi跳
如果唔係我會打跳嗰個人

暫時見過跳得最好睇

下 連加特都跳得好睇喎

Seulgi睇落幾有幫人打飛機既經驗

你都有

想比佢玩我JER仔....

比人偷影到我同牙琪食飯

你係偷拍嗰個毒撚

連加特弱智仔黎 同拉舒福特一樣

定仔我當你fd子你居然咁樣話我

成日ff 抵話啦

下 我成日都喺屋企跳==

我係你分身...

唔係聽日先有咩

要飲了

彈下彈下 我都識

但係你無佢咁q

禾q啲

呢個世界無人有佢咁q 所以就算同你素未謀面都好肯定你無佢咁q

我

傻仔

而家先醒起女友聽日生日但乜都冇預備點算

原來你女友同牙琪同一日生日
我已經準備好點同seulgi過

好正...想射精....

下 收啦

第二張牙琪好正..
含情脈脈咁

有冇人可以post多次 happy seulgi day個活動係點
係咪去買杯野飲就ok

同求 諗住聽日影你相

我聽日表演即場射精seulgi

thanks

旺角得今日有

想問下有冇人已經換左 想睇下係點

星期六得返我地兩條真毒

諗緊去唔去旺角去 正好有野想買 但今日又唔想出去

去啦 可以順便攞下wendy ff靈感 不過都就6點係晏左啲

真人真事生活小點滴 唔係ff==

尋日去完信和
之後即刻返屋企
好驚

驚what==

啲figure好色情

呢度D人咪仲色情 , 大驚小怪

張圖好似係叫我射邊個洞都OK咁

咪癲啦

咁張圖係咩2C阿==

非色情狗自能意會

我發覺redvelvet個seulgi好天然呆好萌 想同佢做愛...

吊奶星原來你咁能早已經色情my wife 躝啦色鳩

做咩冇啦啦偷睇人==

發覺依個po既啤粒雖然色情d
但都幾暖

躝啦
我=純情小郎君

得幾個害群之馬色情

我娛樂台暖男oppa

你

喪賓病昂

東喪西昂南賓北歌

仲有你做中神通

佢地係名震江南既四大淫俠 , 唔係武林既五絕

小淫松

笑左

出咗成日街 上唔到連登傾計

我聽日都會出成日街 大家應該唔會見到我上水

收啦死毒撚

佢日日係屋企J LBJ HIGHLIGHT

我聽日約咗女友

我熊生日陪佢了

接下來就由我(牙琪WIFI)代表牙琪多謝大家既祝福

大家有咩生日祝福想同牙琪講可以講低 我會幫大家轉達

咪ff啦好嗎

屌！講極你都唔信嘅，喂！你咪戇尻尻咁啦，事實你又唔信！

又有新嘅垃圾

我整左條panadol送左比牙琪

原來唔係10同11 啲鋪頭開到幾點

Wa

出街咪玩手機啦
牙琪冇詐你型？

佢叫我貼俾你地睇

牙友真係好撚高質

咪屈 ，松下巴高汁會然黎

互含好嘔心

好淫

真係走左去買

呢到係咪得我無去 有啲慚愧

唔緊要 你明推暗反開

同女朋友行街咁啱經過順便買咗杯

今日決定用個套黎玩jer仔....

昂仔真好似冇

你陪牙琪 唔怪你

定仔

好奇以你嘅幼度點樣玩...

仲以為係飛機杯

佢用支飲管玩

我都無 , 諗住12號先去買

12號有咩

[member]屯門同荃灣既 tom n toms

屯門

拎多個杯套順便相認

你請我ok?

想知之後wendy會唔會有呢d活動

講錢傷感情呀

出咗成日街終於返到屋企 今日同熊仔玩得好開心

牙琪今日着咩衫？

冷衫加件大褸

我今日大褸入面真空

關我咩事ar露體狂😑

色情狗！

我有著衫咁都叫色情？

我e家冇著褲

唔係話想色情但呢兩張都幾色情下...

你咪痴線啦

第二張seulgi個樣

可愛

唔怪得你既...我岩岩射完精一望到WENDY又即刻扯左旗...

爛啦

我愛💓RV💓我愛WENDY💙

牙琪 = BD girl
我 = BD boy

You 低b boy

==

牙琪鍾意我夠低b

裴瑟琪

my wifi and her 姐妹們

全部我wifi

訓醒未呀

比個面，留翻牙琪比我就得

牙琪見到我突然出現係現場感動到喊

好想攬攬

想射精她...

我借個mary比你攬

欄啦

我有seulgi
個mary你留返俾自己

很開心❤

呢張圖係咪想同我表示佢先係勝利者既意思

冇放你在眼內wo

you = A09 , 咪FF咁多啦

佢攬第二條女想激下我等我呷醋

咪酸啦

熊囝傻咗

佢著左同sunmi拍秘密姐姐件睡衣

Happy

個蛋糕我整，梗係開心

多謝呢位fan送嘅蛋糕
我同琪琪兩個喺後台一人一啖食晒了

好可愛

終於見到紅磡廣告 型到

其實呢D活動係邊個搞? D飯自己出錢搞?

咩==

條女淫到
見到晒件黑色底衫

屈完未

張相好似係韓國D飯拍黎
個燈箱好似係香港應援班人比錢

如果我行過去射精會唔會唔太尊重

下..咁都屈

佢好天真好純

求原圖

this?

thanks man !

比張高清啲你

慎瑟琪很可愛

乜水

love u bro no homo

我老婆你地呀嫂

唔識
Kang seulgi my wife

學友一ff
全場靜哂

🐻覺唔覺seulgi托頭嗰時嘅魅力幾吸引

呢張靚得好撚誇

同佢一齊應該每日都有佢呢張個表情咁幸福

佢同我一齊每日都咁幸福

我可以令佢更幸福

醒下啦死毒撚！

狗黎？

呢張有少少外星人feel

又係啲垃圾韓狗

開頭覺得佢唔靚，後來覺得其實都唔差，再加皮膚好，身材正，自我管理非常好，即刻+100分

右邊邊個嚟

我女友

幾型

rebests啦

🐻覺唔覺seulgi雙下巴嗰時嘅魅力幾吸引

Wendy嚟嘅咩 認唔到

爭咁啲嘢

Wendy唔係佢女友

指埋比你自己睇

哈酸

頭先搵圖見到張幾打意既seulgi圖 點知轉個頭就唔見左==

搵唔番了TT

我暫時搵唔到有比呢張gif既牙琪更打意

呢張有少少弱智又有少少恐怖...

收啦

我打到你變弱智

呢張都好打意

牙琪張張都打意架la...

成個肥妹為食樣出哂黎

牙琪有可愛 性感 兩種型態

毒撚可以攞呢幾張做電腦wallpaper對住黎食

少少肥多多趣

咪癲啦==

睇wendy食野很開心 之後就係seulgi

佢已經係

牙琪唱ost?

唱雙簧?又想被我打?

SEULGI has an upcoming solo OST for tvN Drama "The Crowned Clown". Release date TBA.

又要買新鞋

靚到

仆你個街會唔會太靚太型太可愛

熊仔qq

my wifi 肥琪

有無原圖

mk妹

牙琪Mk得嚟又帶點可愛

好感💕💕

原來牙琪生日同我wifi生日咁近

citywalk
btw除左杯套仲有無小卡拎？

有張月曆 同 小卡 杯套好似冇了 唔知會唔會補

咁都認到citywalk 此地不宜久留

杯套都咁快無 toms今日先開始派渣啵

係 擺出嚟嘅最後一個俾我拎咗 你問佢拎嘅可能有

兩間鋪一日各派125個杯套
無咁快派哂掛

仲係個頭 幫你問吓

仲有好多 佢收埋返

晏啲狗沖先
thanks 巴打

米8高男友拖住牙琪行街既視角

琪豬呢排q得好犯規

有d似彩燕

同上次果幾款係咪一樣

大佬呀

不行了

好少見喪巴咁認真..

你邊個wifi呀 咁多

牙琪第一張果隻笑法真係好打意

最尾嗰張 15歲？

18歲剛成年

朴寶英今日生日

好好聽。。。

幫我同阿嫂講聲生日快樂

聽完個口咸咸地 原來流左2行馬尿都唔覺

This pic so jeng

Funson9

哭左....

me2
how cruel is god for creating such beauty without me being with her

因為上帝已經安排咗我俾佢

你係咪好想比我打到爆肛

你想牙琪喊嘅我俾你打

清飲咩 好似幾正

鮮奶綠茶 , 飲過翻唔到轉頭

又有a0 fd脫單 我需要大量seulgi pic慰藉心靈

連琪琪都好想飲咁望住你杯野

我果間張小卡同你果張唔同
枱面無哂月曆

Twitter/Pinterest

屯市

你有冇去

冇

今次收獲

想問情人節seulgi同邊位師兄出街?

佢生日 我生日 聖誕 情人節 乜都係同我過

無時間去買丸茶拎杯套小卡

如果我同你講 佢唔知你存在 所有野都係你幻想 你會吾會咸

我有多set喎 巴打要唔要

你講完呢句即刻咸啦 因係你酸

因為

大家都是ff狗不要互相攻擊

唔啦 , 留翻自己儲啦

大家唔暖了

又比人偷影到

💕

個箭嘴指住wendy係咩意思?

叫我色情她

哭左。。。

抵啦

定仔點睇華沙新solo

好聽 好型
不過我鐘意佢ballad多啲
因為佢把聲唱慢歌好好聽

同wendy相擁而哭

我舐她的西

色情狗屌你老母

收聲啦傻鳩

呢到我話事

又唔係成人台

好少入成人台....不過間唔中見到呢個post既人係成人台出現 名唔開了

你囉==

不要色情 好嗎

我純情小郎君

咪爆昂仔

#555同昂xseulgi

我都成日見到牙友係成人台gay post留tg叫人add佢

呢首算唔算2019最好聽的歌

咪再屈 我有女友

素GAY是個BOY喎

下。。。牙友咁開放

我女友seulgi

素GAY

昂山seulgi

呢個post好gay 走了。。。

樓上3個block晒

我咁高汁都block

點先拖倒Seulgi手仔
Seulgi手仔應該好滑

你上面嗰3個

佢隻手我最熟 我成日拖

呢張相算唔算q撚到爆炸

唔係幾算

你弱智

我seulgi圖片認證專家

我seulgi鑑賞校隊隊長

今日情人節牙琪約我食大餐

一齊ok?

李c琪

你昂山seulgi

你色情，不了

我老死黎

琪琪病咗？？

仲大隻過我

QQ

今日得咁少色情圖睇?

牙琪真係肥了

肥肥地幾好 唔想佢為咗減肥影響健康

係 我都咁想wendy為左減肥而過度節食(鍾意肥wendy)

咪痴線啦

咩阿==

鍾意肥wendy又想佢減肥節食 你係咪有病

難得唔講廢話

打錯左...係唔想佢過度節食...想她做一個健康的人

收啦傻仔

牙友你咁話我

你搞事

戴帽嗰張靚到

啱啱起身準備去搵琪琪慶祝，仲未適應時差有啲攰添

55

哇 好想舐

舔糞啦傻仔

-,-

講咩

898

我老婆好fit

咩舞黎

唔知 不過幾可愛

用幾好似太含蓄

想舐佢腋下

原來個傻仔跳緊happy birthday

Happy Birthday to me. Seulgi version

架bu架bu吱吱 鏡賣鏡賣慚慚

😅

咩意思🙉

Wave party螢光舞王

雙下巴天使❤

what's up man！ what's up man！ what's up man！

Seulgi今天好嗎

今日冇色情睇?

佢幾好呀

正到傻。。。。

seulgi邊有咁大=0=

下。。。Seulgi 25歲年紀肯定大過高中生

誤會左。。ｍｅ指ｓｅｕｌｇｉ咁ｓｌｉｍ邊有圖中鬼妹咁肥咁大隻

I love myself
Dalla dalla yeah

omg 學友is a rly bad boy hes a rly bad boy

seulgi幾肥

又bin-,-

肥wen qq

樓上兩個勿j

佢呢期最好打 成日比佢打到哭

呢張好正...

yes
pls dont j

我唔係一個會對住idol玩jer仔嘅人==

扮咩 你隻色情狗連男人都j

我唯一會j嘅男人就係你

全場靜哂

我愛琪琪，琪琪愛我

今日牙琪戴蝴蝶結巧QQ

舐她

馬尾熊qq

so sexy

靜喔

個個走哂去睇itzy

U

法國自己對貓眼串樣女生無抵抗力

關我撚事?

OK

幾屈

想舔。。。

咪癲

頭果幾下貢QQ做乜CUT走佢

廢事張圖咁大有排load

發生咩事

她笑稱在中學時試過在廁所內對自己講了一句「X街」，之後自己卻嚇得整個人打冷震，從此便不敢再試。

好正阿...連我都未見過咁樣既wendy...好想即刻射精...

高潮樣

有冇片

哭了

男人老狗哭乜能

小妹就快見到琪琪

seulgi oral應該係全隊最高分

日日都見 有咩好咸

你睇數據我睇真人點同

加拿大redmare?

我都想去

熊會睇嗰堆MV REACTION

好耐冇買專輯抽小卡....

無買過...

屌你老母。。。

使唔使咁惡...

屌你老母。。。。。。

啲英文好正

中間笑嗰兩下好能q

啲英文仲好過我 , 係時侯叫牙琪幫我補下習

佢要繼續同我補 咁我先可以同你補

個側面幾撚屈

360度都屈

賓b講得幾啱

唔係幾想色情馬尾seulgi...

色情爛啦

你好似第一次咁嗌我 有少少怕醜😊

買5隻RBB抽中3張yeri之後已經冇興致再抽落去

麻糬

要篤面豬仔先麻糬

星之seulgi

衰妹咁開心

正哦

法國第一眼認錯艾琳係琪琪

呢句算唔算黑緊牙琪

咁都黑== 睇細圖個眼妝幾似

牙琪靚好多

性感炸藥

想係咁玩佢塊面

想搣下佢塊面

肥熊仔會唔會太qq

seulgi d雞腸係咪wendy教

好想聞琪琪的西味喔...

respect

我打巢你

使唔使咁靚

好可愛忍唔到手

好正阿好想摸佢小胸部

心動

唔好再色情啦

無色過....

幾令

牙琪剛剛到左加拿大同我報平安了

好心你啦 日日ff

但一不小心 總記起你

整親手指😭

叫左佢唔好搣倒刺 , 係都唔聽我講 , 搞到損哂

我覺得佢有少少似徐豪瑩

松子癲能到。。。@@

瘋了全都瘋了

你在說一遍，有種你重複一遍！

哇好想即刻舐佢腋下

點解我生得咁靚女，但係就要甩頭髮

Sayo nara sayo nara
少女心事

好正...

蘋果音樂未有=,=

很想要吧

Sayonara
今さらでも I Need You

買咗！表示支持
都幾好聽🎧

牙友平均upload一張圖要幾耐
認真問

睇下張圖幾大?

是但當你喺twitter down張圖

4秒一張

Q能到爆

想舐佢個lips

我用我個lips幫佢擋

好撚gay

做乜野咁多呢啲相

兩個gay 佬呃茄輪打

睇到我都咸咗

=,=

點解松師兄係到會癲咁多..

下 佢不嬲係咁

近得樓主多。。。

呢邊傻人集中區黎，要扮傻先可以生存到

近得你多呀 傻瓜

你呢排做咩死日flirt我...

有咩 你諗多咗

好掛住以前日日畀你鬧嘅日子...

想舐seulgi喔

哇 wendy咁細粒睇到我差少少射精❤

好迷你好qq

迷你兵團

小黃人

做愛❤

咪再色情啦！
斬

Qq喔

咬佢脷仔

輕輕咁咬一下

我咬返你

QQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQ

Irene離晒譜

下。。。

?

真係好尾機

件花花衫真係好唔靚

But seulgi ho leng

想睇牙琪著曼聯波衫 。。。

佢之前著過俾我x

著俾我睇

等我以爲學友都變了！

牙琪A0咪屈

講完發現自己都接受唔到咁講野
即刻修正返 大家當睇唔到

知錯能改

琪b會原諒我

波台狗

支持大韓民國國家隊

我十年牙琪球迷

牙琪把聲

jed

牙琪啲英文好能q

好感

韓國很涼爽！！

Rich

香港很炎熱！！

牙琪很慢熱！！

對住我幾熱情！

牙棋愛胤祖！！

司棋

瑟琪

金瑟琪

慎瑟瑚

我湖

企開啲thx

樓上又發癲

今日我溫生日大家點表示

貼我菜都發癲?你反艾琳?

唔是你
你很正

令到

弱智仔圍爐post

QQQQQQQQ

❤

溫蒂

牙琪蝦完牙歡之後好鬼得戚

見到喪清嘅反應

我反

嘩 你冇人性架 天使都反

Rv其他四個都吊打佢啦...

收聲啦==

很能正...

要教訓下牙琪呢D壞女人先得....

再屈踢你jer仔

想被牙琪踢多d....

我發覺我對牙琪有種慾望

第一張yeri幾qq

真係好撚得意
一跳舞啲魅力又出晒嚟
搵老婆搵到個好似seulgi噉嘅就幸福了

我搵到了

人生贏家

你老婆昂山seulgi

昂山seulgi都幾seulgi阿有咩問題

Kang Seul Gi my wifi

how about me?

Who r u

ur mum

咸左。。。

又咸

想Bring my talent to 子彈。。。

咩子彈-_-

都唔知佢up乜==

E套咩節目黎

射精

射精QQ琪琪

要買鞋了

"Converse was with me for my 7 years of training."

第2張呆滯樣好萌

很想舐她腋下

𓌯色情狗

想俾我揍？

I'm like TT

第二張很正

係

搶FO

………………………………………._¸„„„„_
…………………….…………...„--~*'¯…….'\
………….…………………… („-~~--„¸_….,/ì'
…….…………………….¸„-^"¯ : : : : :¸-¯"¯/'
……………………¸„„-^"¯ : : : : : : : '\¸„„,-"
**¯¯¯'^^~-„„„----~^*'"¯ : : : : : : : : : :¸-"
.:.:.:.:.„-^" : : : : : : : : : : : : : : : : :„-"
:.:.:.:.:.:.:.:.:.:.: : : : : : : : : : ¸„-^¯
.::.:.:.:.:.:.:.:. : : : : : : : ¸„„-^¯
:.' : : '\ : : : : : : : ;¸„„-~"
:.:.:: :"-„""***/*'ì¸'¯
:.': : : : :"-„ : : :"\
.:.:.: : : : :" : : : : \,
:.: : : : : : : : : : : : 'Ì
: : : : : : :, : : : : : :/
"-„_::::_„-*__„„~"

笑得好開心咁

seulgi塊面越黎越肉

kiss seulgi咀仔應該幾舒服...唔知會有咩feel呢...

甜甜地幾暖 嘴唇幾軟熟

ok

嘴你

you gay?

我女仔

你想和我做愛?

痴線咪色情啦

好

對唔住牙棋。。。

又痴咩線

色情係咁

哭jor

色情躝啦

我正直

法國入得呢個post既人會越黎越痴線

好色情

我正經sir會教導大家

係 要遠離

正喔

右方驚現痴線佬舉呢張圖

舐她的西

你黎 見你貼過呢張圖幾次

我都想收到琪琪送嘅禮物

好想同琪琪跳舞

我想同琪琪dance the night away

下 垃圾舞來

想同牙琪深情對話10+

發覺琪琪幾撚靚幾撚q下

想牙琪教我跳RBB

唔垃圾 好skr

娛樂台no高質post

This po

好型

禾啲po多數好高汁

Skr

認真跳舞的琪琪很帥氣很skr

左邊乜水

喪

有少少想同佢愛愛...

我d post幾高質下

收聲啦弱智

淇淇腋下臭唔臭?

唔臭

好令

型同傻既對比：

好撚qq

唯一一場無去到搞到牙琪喊JOR

見到我飛去搵佢感動到哭咗

左邊 = 牙琪龜蜜

Ajuma都岩
連登仔口味差成咁

個下巴尖到
係咪同泰妍wendy同一個醫生

同佢食過幾次飯

幾似彩燕

屌你老母

似彩0?

似彩燕多d

彩你老母

色情都已經過分
仲屈

幾時都話琪琪係我既女神

張圖係幾似==

發覺牙琪ig好型@@

新post名 : 牙琪食野個時真係好QQ

不要瘋狂吧

舐你

1001